賓科倒插國旗案今日判, 一正評=一支付寶

pray

打錯 係一支持

支持佢坐牢?

牙達甘講野。。。

而家只不過3:10pm
已經累積左 1正評
仲有一個鐘
只要係剩下時間取得 999正評
省略....

好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你政黨
一坐牢出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

賓科保重了

牙賓rip

法國樓豬真係唔洗翻工

入去陪村短了

牙滿

5000蚊

@何淦途

抵撚死
唔尊重國家應該判終身監禁

你3000蚊找咗未

牙滿有冇比人扣人工

冇天理
牙暪又係3000
賓科又係得5000

.

pray定pay牙 又呃課金